恒大生慶祝區

恆大牛b

終於做到大學生
出人頭地了

恒大有落！

終於做到大學生啦

痕大

恒大萬歲

可以光明正大地含

pound of my school

有咩途徑又ive轉會恆大？

IVE畢業考恒大

IVE都係大學，可否自由轉會？

廣源恆大